（認真）笑泛民總辭先係真on9

係巴士有感而發，可能有好亂。

成日話「兄弟爬山、各自努力」、又話「唔割席、唔分化」，但關鏈時刻大家淨係識互相割嚟割去。

兄弟爬山又有幾多個人做到？

當初泛民同抗爭派搞場初選，就係想守住條議會戰線，點知中共一招DQ晒，咁條議會戰線可以點？

結果就係泛民照上，跟住果班做唔到嘢嘅抗爭派咪變晒鍵盤戰士，日日嗌下口號、屌下泛民就有掌聲。

叫泛民捐狗窿，接受委任，落井下石，呢啲就係兄弟爬山？

出少句聲當幫忙啦！

早排泛民畀政府無理，大家唔支持、唔幫手，又係照樣笑佢哋「接受委任」、笑佢哋抵死，呢啲抗爭真係一流啊！

今日已經過咗個幾月，班泛民可能有四個人畀中共DQ，可能會集體總辭，話佢哋唔做嘢，又話佢哋乜嘢都冇做過。畀人DQ先總辭並唔係「畀人強姦完先戴套」，擺明真係最後一擊，以後再冇議會戰線，咁都有嘢好笑？

抗爭派都守唔住嘅議會戰線，今時今日得泛民喺入面，大家唔支持不特止，仲日日笑9佢哋守住教育、IT、醫療衛生呢幾個專業界別，保住啲手足咪已經係做緊野，咁都唔明？

其他人退唔退我唔敢講，但李國麟呢班專業議政就一定唔退得，退咗，就輸一世了，又話要保護手足？

笑佢哋被捕，笑議會戰線，淨係搞分化，中共唔會多謝你地